Начинающий аналитик пытается решить задачу. Если задачу решить не удалось, то он теряет мотивацию и вероятность успеха на следующей попытке падает. На одну попытку требуется день, а дедлайн по задаче — 90 дней. Вероятность, что аналитик решит задачу с i-ой попытки, составляет:

1. 1 / (i + 1)
2. 1 / (i + 1) ** 2

С какой вероятностью аналитик успеет решить задачу до дедлайна?

Формат вывода
В ответ напишите 2 числа через пробел, округлив каждое до 2 знаков после запятой.
